養和到訪醫生fb評受傷甴「血少過月經」藍絲揚言拒幫襯

該名警甴的傷口「幾乎睇唔到」、「啲血仲少過半次月經」

本身都幫襯唔起緊係咁大聲

講到自己平時成日幫襯咁

拒咩幫襯
慢慢係公立排啦

藍絲有閪錢睇養和咩

你班窮西有撚幫襯過咩

養和班藍絲撚有錢去咩
排街症啦佢地

請不要將醫生專業判斷政治化 相信專業

拒幫襯你撚幫襯得起

藍絲有撚錢去養和咩笑撚死

養和既醫生怕你咩

做狗待遇真係好
比人劈一下就攞公家錢住養和
仆佢個街住spca咪算囉

諗諗下先發現個TONE痴撚線
成日幫襯醫院

光復香港， 時代革命。

難得專賺大陸人錢嘅養和醫生都咁坦白
記唔記得警曱對香港市民係暴力成點？
兩者比較起黎簡直係九牛一毛

養和全港最top，真係怕你唔睇

直接落地府唔使幫襯啦

屌，咁佢D血真係少過月經喎

一係下次你班藍絲廢中廢老切親手指去睇醫生

醫生話流左好多血組織壞死要切左隻手指

咁滿意未？

連餐廳都唔敢入

養和驚你有牙

有去開養和嘅手足應該同養和講返啲醫生自己講嘢“關你咩事”,“有無搞錯”

唔怪得之講到自己幾唔怕痛，幾感動啦，原來去咗養和。明白晒。

去大酒店就有

祝藍曱甴會多幫襯其他醫院

哼！我係唔會接受女神既表白

事後黃國田在香港前列腺基金網站澄清其社交媒體被盜用

啲狗仆人個陣下下囉命 自己傷少少就博同情真係好嘔心

唯有祝你多啲機會幫襯

排返公立喇

藍絲幫襯得起先算啦
曬9氣

真係丫,小心啲丫嘛

你出名嘅會理你係乜背景

證明班藍屍真係要見到班狗爆晒缸先安樂
仲唔係分裂國家??

未聽過醫院係無客要拉客求客去
有邊間醫院咁慘無人排隊講聲嚟聽

陷家出殯

藍絲似乎好想隻狗流多啲血
而且醫院都唔憂做 洗撚你幫襯咩

支持 咪撚再去

藍甴去開廣華qe

希望藍絲們有多d機會幫襯公立醫院
藍色經濟圈

講事實都唔岩養和醫生又係廢青啊

問題係邊個無左邊個唔得

得罪講句
藍絲一係好有米
一係窮過西
有撚錢去養和咩
況且有米藍絲彩你都有味啦
入養和睇病係身份既象徵黎架

冇錢藍絲睇唔起有錢藍絲又話唔玩顏色
養和驚閪咩

要爆曬缸先滿意

班藍絲仲黃過我哋

藍甴

望都望藍絲日日幫襯醫院，最好一條龍搞埋啲身後事

血少過月經個醫生好撚幽默

傻撚咗 客觀事實都有問題?
所以話藍係真係冇腦
記得睇醫生睇佢黃藍先啊 唔好睇係咪醫得好你

藍屍: 哪有錢, 你老母

公立黃醫護嚟,去深圳人民醫院

藍絲要返工 病左都冇時間訓醫院
睇醫生不了

屌，個重點係班狗有公立唔睇
去睇貴價私家醫院

乜撚野呀有邊條友係會想自己百病纏身要去幫襯醫院

好sad 啊呢個news
一個二個錯重點

醫生要睇人面色咩

幫襯醫院

班撚樣唔敢去公立睇,大把唔妥警甴

養和係咪又想炒人

養和醫生個個月球星球人, 班有錢佬排住隊送錢, 洗你地班排公立廢老擔心.

邊間殯儀館最藍
叫藍屍多啲幫襯

點解隻狗可去養和睇？整汚漕哂D有錢佬醫院

佢咁講係雙面刃黎
被捕果班撚樣d血仲少過1/4次月經

量個血壓都冇錢啦拒幫襯

證明義士係心地善良
佢係有心嚴重傷狗嘅話
隻手移過少少已經可以插到大動脈
插手真係一心純粹想拖時間畀手足走到

講事實都唔啱

fb account 被 havked, Martin 識玩

hacked

的確一次正常流量M仲多過呢隻狗流嘅血，頭三日兩三個鐘要換一塊M巾。班藍屎阿嬸係唔係到晒更年期無印象M到有幾多血？

9000蚊佢拎得最多

啲藍絲廢佬就黎死 梗係成日幫襯

佢成日幫襯好事呀

咩人都去養和
搞到D有錢佬唔高興唔屌你咩

驚閪咩 不嬲都唔夠醫生 夠膽咪炒左人 自己做埋囉 全世界都缺人

講客觀事實

你D藍絲有幾多係有錢去番街症

有撚錢咩，去公立啦

藍絲係咪因為嫌個傷口唔夠大？

去撚到咩窮hi

平心而論
係少過月經

利申，飲過

有冇錢睇養和呀啲藍絲

養和咁L貴佢地比得起

大公報

港東港西\名醫黃國田辯稱「黑客整蠱」\鄭晴

香港前列腺基金創辦人、著名泌尿外科專科醫生黃國田的社交網站賬戶，昨日就寫下涼薄留言，形容「啲血仲少過半次月經」，在社會出現爭議。不過黃醫生昨向鄭晴否認寫過有關留言，聲稱賬號被黑客入侵，冒充他上載不實留言，強調自己愛國愛港，擁護香港國安法。

記得唔好幫襯呀

話抵制嗰班連去養和飯堂食飯都牙痛咁聲啦

本身就幫襯唔起何來杯葛

保安睇養和

有錢嗰班少少頭暈身㷫都養和養和

高手紹教大家如何成為黃營YouTuber

班傻閪知唔知養和係咩醫院呀成班可能以為養和係公院咁比佢地自出自入咁

戶口得果萬零蚊存款學人擺去養和 咪撚笑壞人個口啦